今晚理大鄧寇克大行動成功既話，本人永久性退出lihkg

我今次係認真

咁你退啦

g持

but...why

［200萬人呢？］今晚7點準時尖沙咀集合，推過去poly

支持

搭單

玩留...

點解要退

今次不接受挽留了

無聊

唔再做冷氣軍師 落前線

要有一班唔怕受財產損失
甚至唔怕死嘅民眾

對港豬你會唔會要求太高？

你而家去埋咪可以快d唔使見到你囉

出啦

陳勝吳廣?

be humble ok ?

OK BYE

We gon’ be alright

要到絕路先會揭竿而起

港豬一日有工返一日唔會咁做

每次都要安安全全 一起看普巴

我都唔知仲可以睇普巴踢幾多場波

今晚all in

要安安全全 一起普巴直至退休